想揾歌

喺深宵食堂聽到首插曲 但又揾唔到
You I need 既 A Constant In The haze 入面既Beautiful

酒水已備 有冇人幫到我